睇黎升災不遠了

有拜登解決中美問題

琴晚全部cash in晒，覺得自己有少少panic buy，不過覺得依家政治局勢太穩定，市場似乎等緊一件事做藉口進行大調整，純粹係感覺。

唔買都難 中概執到笑

好熟口面